Haar prachtige interne afleidingen bijna verhinderde de minste ontspanning in mijn verrukte pego, en na a minuut of twee van verwennerij in de na-vreugde, begon ik bijna opnieuw voordat lieve mama haar zintuigen had hersteld, toen ze probeerde te scheuren zelf weg.
